紅隧做咩事啲車停曬係到嘅

撞左車？